[推到完場]李嘉誠16:30記者會 (2)

粉絲會咁

PR出少句聲啦

個女人好煩呀

邊個咁大聲

成個小學老師咁,你唔乖就點點點

誠哥可否不要老

個主持收聲啦，嘉誠哥話要影相呀

90歲仲咁玩得

握手

有無人想大巴大巴打落個PR到

班記者又係煩

屌 誠哥英文仲好過我

睇步姿筋骨都有少少事
都係年紀大

誠哥公關仲好過個主持

以為自己邊個

無人理pr

都90歲啦

個個selfie

比人當吉祥物咁影

城哥好似有幾下講到想喊咁

九十歲已經好過好多人啦
起碼思路清𥇦

我都想同誠哥selfie

無人理Victor

似足明星

行得走得已經好好

可以擺落CV

好驚自拍條友拎唔實電話成部跌落誠仔個頭度

係 我90仲行得走得都好開心

over

佢真的係伴我長高

明星都唔夠佢黎

點解我咁遲出世
錯過了5000/1500倍機會

可以同誠哥自拍真係好撚難得

誠仔講真好過6叔賭神個d
人地已經要入電佢仲好醒目

主持惡過狗

睇得出誠哥好唔捨得

似強直性脊椎炎

佢12歲就無讀啦

唔係你估 星期一繼續番工啦

個呀嬸把聲尖撚到

有早知無乞衣

個PR真係好八婆

誠哥好唔捨得

研究長生不老

好啦 計數
頭先邊個串過誠哥既 聽日唔洗番工啦

騰訊呢

04年出左世啦，有無買騰訊呀
十幾年都千幾倍

清算名單

可能已經有

仲有bitchconin

都話係大尾篤間寺

秋後算帳 呢排興阿

13年先出黎做野

香港有無第二個李家誠

13年買吉利汽車碧桂園都唔差

關我撚事

08一浪 15一浪 黎緊又一浪
有彈藥既驚咩

個PR真係好ON9

你一出黎做野就有大量現金? 而家比個number我就差唔多

誠哥大巴大巴車港女

無本就...